[足球L] 連登約腳園地

連登一直以黎都似好少呢類型post
想喺呢到比個平台一眾巴打約下對手/招隊友/揍腳踢下街波
或者有新手單丁想踢下波都可以入黎呢度約

P.S. 一律嚴禁炒場行為, 大家踢波求開心唔準惡意屌人, 謝絕放飛機行為
-----------------------------------
如招對手/求約可以照住以下format留言

地點時間:
tg:
球隊實力: